蕉絲打唱哭乾了眼淚俾我聽

作詞：方皓玟 作曲：方皓玟
編曲：伍仲衡
監製：許創基 / Edmond Tsang

哭乾了眼淚 天光再去睡
欖枕見證著我失戀夜裡
其實你並未曾離開 傷口太痛難掩蓋
自尊心 多軟弱 要是你不寵愛

祝福你快樂 等於我快樂
辛苦愛你令我相當落泊
誰話過命運難塗改 這種愛叫活該
認真得不到你對待 情人願放開

別來關心戀愛不是憐憫
隨便你 來熱吻 吻出親切感
望穿愛的幻象 勾起愛的痕癢
人若跌過 也是修養

祝福你快樂 多於我快樂
應該信愛是最天真直覺
埋沒性格等你塗改 這種愛叫活該
被拋低都不算意外 情人別放開

別來關心戀愛不是憐憫
隨便你 來熱吻 吻出親切感
望穿愛的幻象 勾起愛的痕癢
無後悔 愛永遠 要叫我們重傷

為何捨不得你哪裡愛起
如若要 忘掉你 我要記不起
離開現在 才學懂自愛 明日與你各自精彩

不想身邊友好感染我淚水 能明白快樂靠你爭取

為何捨不得你哪裡愛起
如若要 忘掉你 我要記不起
離開現在 才學懂自愛 明日與你各自精彩

想聽你唱

蕉你老母

lets go k

小鳩器 你老母係雞-.-

傻子晚晚比我屌 一晚屌七次 射到全身都係精 再大大力中出傻子搞到你大肚

一晚兩次都難

冇左你號碼

新歌？

demo嚟

搵唔到窿呀

ching勁 個個都知你搵唔到